經過今次之後， 所有沽空機構是咪可以轉行了

肯定唔再比咁沽上沽